[金鎗六十，嚟啦！！] 馬季唞暑討論區XLIX

From Agentz1巴打:

主要賽事schedule
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
股票討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
兩性討論
精選玩法
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

尼馬假波

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

屌你尼馬

尼馬做乜9

喂你上水拿

呢啲叫單刀

我岩岩講完想買阿特fg
尼馬就單刀
差d 懷疑人生

東網體育：為6000亡魂而戰！阿特蘭大要將歡笑帶回家

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌 唔怪得

尼馬仲想做世一?

最後$200 買咗psg

拿華斯係咪低估左

亞特差D

阿特 快

蝗唔要佢簡直On9

皇狗唔撚用NAVAS真係弱閪智

最撚閪係
佢蝴蝶效應搞撚到我轟要用基教練

好彩25圖今季爭氣

都唔算係好...不過好過今季基教練

半大既最大敵人...K.Navas

入多粒啦格流屌 咪煩

迪馬利亞傷

我地車仔唔賣垃圾

Goallllll

快撚d啦流浪...
屌你老母

阿特FG....正氣到

流浪趕得切半大

1角 強隊領先 燈撚到
出水出水 出你老母

我都買撚左歐x角大
又輸柒左

又屌我
半1全13啦..驚閪咩

你強隊落後叫到爆哂
我而家叫都廢鳩時

唔會再玩 幫我del左名佢 燈到閪咁

一尻本pea
日日屌3個波強咪算..
你睇我烽每日都激情波強

唔中既買黎做咩

一中就乜都番曬黎...
燈水尻出...
出黎反自己手都得

出完唔買中左又DUM春玩黎把撚

從不反手 出得就要自己買

賭球馬你是好人

班反手撚唔明架啦

果d 50-150倍波強..出完買個雪菜米注咪算

無撚癮 你地賭撚埋佢

我冇反手啊...
出親全部都有買

其實蘇超都一向痴鳩線
上次些路迪和足全場得3角
都唔撚係人賭

你樓上導鳩我反手 我合理懷疑

蘇超葡超比甲 3個聯賽都係無撚譜

上次我見奧總反手
輕鬆收錢

而家對我黎講都無野刨
只係自己賭落順唔順

佢正定反都贏
outlier黎

真係好撚尾機

尼馬唔係打假係咩

過唔撚到八強PSG

中立場俾意甲搞到打都冇得打 d波難撚到

屌閪屌到腳軟
成個東星何勇咁撚樣

肯定係啦啦

信唔信最後都係psg出線

半大咁撚樣死。。。
阿特入到巴黎入唔到

唔係好信 又cup 到

睇包皮出唔出了

最怕佢出黎好似大波羅咁...繼續傷

尼馬擺明完全唔同級數，不過杜曹依條垃圾能夠諗到伊卡迪右翼沙拉比亞左翼又抵消返

杜曹唔算垃圾啦
點秤都好過咩煙剷果D

咁樣真 我諗佢好得7-8成

半場去睇火箭打傻B..
一睇火箭又漏餐士

2邊一齊睇

包皮唔好亂黎算啦

睇球就應這樣

包皮硬出怕佢好似大波羅咁即刻換走就麻煩

傻B又送餐

賭波馬 d角黎啦
流浪贏波刷c

係吖 屁馬射好少少神早有 不過阿特下下幾入肉

講真，杜曹揸住隊無限金錢嘅球隊，每季買人其實都係砌嚟踢歐聯，但係踢出嚟又唔好睇又唔穩陣

始終法甲競爭太低...d大牌黎到都唔會有咩進步

psg有無頂贏過

準備有得頂下..包皮

miss左nba

兩隊攻力咁強既波開細
叫左唔好賭球架啦

一場過R 聯 又真係難搞d

Motherwell 冰撚完角未

又去買細？

我屌你老母咩蘇超
冰撚左半個鐘角

skip算 9禁都係賭運

我真係屌佢老母motherwell....
63分鐘9c 90+ 10c....11都開唔出

賭左4.5細

有冇嚇親

9BUY 最高位要爆都冇計
反正阿特叫緊糊

嘩燈到即和

屌追平左

睇緊乜

咁撚樣CUP?

絕殺埋

我只能夠服你

GEL爆左

喂屌...比多C黎先

乜撚野muriel單刀係度扭 傻閪

正撚樣...尻BAN埋去博隻角好撚過啦
扭你老母咩..番去食扭扭粉啦

冇左腳啦明顯

話撚左歐x殺人
你老母博佢強隊落後狂爆角
佢就癲到最後五分鐘杯鳩埋 賭閪

咁都燈到
聽日燈鳩蘭仔先

好撚ON9
歐聯劇本波唔撚想再睇

巴塞ajax連住俾人反cup
屌你老母打fifa咩 仲話球王美斯

Psg

早得濟補2.5b
搞到今場x 錢

阿特個教練on9

90分鐘連入兩粒

亞特蘭大好撚慘

13/8 噴精 總入球數：5 @7.5
天狼星 1.5/2b @2.92

好撚廢

笑咗 許蛇啱啱復出又瀨嘢要停四日

盡晒力
守唔住包皮

起身見到賭波馬中巴黎晉CUP
真正賭神

好撚老土 又係得我輸

波波池真係燈到仆街

賭波馬你咪繼續賭囉
Enjoy

牙特咁都頂唔住。。。。

好撚諷刺 呢句野出自佢把口

賭波馬啲金句原來係創造比我地講

明白哂

奧總早餐未

有咩推介

活仔30元早餐

達拉斯似玩野wor

法林明高今年做乜撚

頭先廿分鐘開1.5 中位
係咩事

好弱智 對新隊係到妹
似輸曬

放榜冇u讀仲要俾你班撚屌屈
咁我墮樓算囉 你地最撚開心啦

無U讀好少事

Lm

我拿我福早餐未

Just woke up

應承三兄弟和解

美國 好似好少20 分就落1.5
你上盤定大
牙特頂唔緊 好頭暈

WFH未試過食早餐= =
唔會專登走出街買

大和解算
但我真的唔賭了

我都係

上盤
唔撚通連勝之時 今日要斷

我都係 仲考慮緊新加坡比唔比錢馬會洗

琴晚有賭？

好旺。。。。 連勝咁耐唔斷 不錯了
琴日先西金仔 再西牙特

真 自己整下野食好似仲快手

比人各種擊殺 無可疑 可以點?
郭子豪已經唔多講
蘇超場場大波打爆，明明有幾隊係唔識入
格流呢D要大數既就開唔出3.5
阿蘭即場入左主晉又含能
藍十字閪埋
能夠點?

野雞波咪賭

全部唔賭啦= =
歐X好野雞咩

墨假唔開角

加油
琴日都忍左手 買四注算
金仔 牙特 盤田 西部
0100 冇買泛民2.5 大

郭了豪
蘇超超野雞

盤都只開一場
琴晚連馬毛都唔開角

蘇超除左果兩隊
係咪其實隊隊實力一樣

斬木 北狗 兩注only
我加陣一日玩一兩注
真係想慢慢追返條數

原來對左

韋達說：「周俊樂是馬房的好幫手，工作有熱誠又勤力，而他亦渴望進步，上季出道表現亦令人滿意，我會盡力栽培他成為一位好騎師。」

北狗 好似睇馬POST有人話買左 我先買

好撚老土

各位賭波馬haters，我告退了。囧狗《足球燈水》中止，往後僅有的足球博彩討論，我也會在馬季開始之後終止。
往後，只有我喜歡的人，才會在時事台見到我。波台的我將會逐步消失，直至寂滅，包括這個我用了多年的連登戶口，將在適當時候終止。
（在此貼文留下惡性評語的，皇天擊殺，死全家。）

囧叔唔洗起身賭

結算 冇得賭即埸
最後10分鍾
HKJC 又贏

客入埋

結算

拿舒維爾GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

On9

咁咪好 半一上盤比狗買
好日唔買 今日一買又X

買客贏真係賭神來

肯塔基打比俾23000觀眾入埸
祝佢地好運

你迷周

賭師風火輪

賭師又輸 > 嘩賭師好勁 > 賭師又中

達拉斯2號仆街死

嘩屌，巨針

拿蛇上盤？

7.5角大

On92號打右閘球球唔落底下下back back back

Back你老母臭閪呀

臨尾隻9號咪又係下下cup大位

主要賽事schedule

八月十四日 星期五 愛爾蘭聖烈治預賽/ 皇家馬鞭錦標
八月十五日 星期六 歐洲大賽 /奧南奴錦標 / 拜倫錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 2115 雅琴錦標/2145獲狄嘉錦標/2215 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

真乖。

Declarations Of the 58th Preis von Europa

Barney Roy William Buick

Laccario Eduardo Pedroza

Nagano Gold Theo Bachelot

Dame Malliot Hollie Doyle

Donjah Clement Lecoeuvre

Grocer Jack Marco Casamento

Kaspar Maxim Pecheur

吵鬧不休2400到唔到架

上鋪都贏得咁險

我諗佢係專攻德國嘅10-12F，比年長馬跑嘅G1

食級數都夠做架喇

佢都係Target 呢啲啦，返英國撚夠打咩

跑下衣啲 跑完咪番杜拜岩岩好

仲可以去沙特

成功既練馬師 成功既部署

天久細佬丁字湖終於退休

佢同蘇萊係英國低班成功嘅練馬師

10歲

屌你老母美國人又食角
墨西哥人又尻踢係度逼害

88了

又得我輸

新加坡幾時出排位

原來食咗角

德國呢條出路都比佢諗到 成功到

Hi

7.5慘死

奧總午餐未

米線 你唔能洗做

下星期已經有試閘

大家早

奧寶必烽拿正七波金貓當冏賭日屠覓人長
食左早/午/下/晚餐未

今日食飯盒?

譚仔 3哥 小雨天？

日日都買飯盒食架啦

為何斯德哥爾摩

光頭福

係 食撚到傻

奧總10點早餐 12點午餐

工程狗係咁低賤

七色sir未起身

今日潛得水
一個post問哂今日要問既野了

係 千祈唔好講同個球字有關嘅野

反面

1730開始展開討論

1730點報署

再咁食落去就黎人都顛

一早話佢醒啦，拎啲馬去德國法國咪可以贏囉

尋晚5點先訓

只參與以下topic

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
股票討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
兩性討論
精選玩法
籃球討論
飲食討論

福 又係我輸啱啱

我就黎吐血死

好食咪繼續食

戒未拿b
我昨日輸得透徹，明白自己不適合再繼續

早未食
晏就就食

我未放棄

藍十字都輸冇野講

睇巴黎反cup阿特

睇惡之花同半澤

巴黎80分鐘過足數

有咩問題？老人家係咁

祝你早日脫離魔道
我出家先88

有冇人試過賭到失控？

達拉斯 垃圾

馬po日常

華人得瘟神HO仲未開工

仲屌緊新力必

準備緊

2點奧總又飲下午茶
真係唔撚駛做

我試過
發癲完全唔理性30k高追熱那亞 2:0仲讓平半

players
1.囧 西部和其他 100 x 北狗半2:1 23 x 維他奶1:1 6.5 x
2.蘭仔 西部半客3.15 v 甲府半客2.8 x 不死鳥-1 4.35 x
3.阿錯 西部半和2.33 x 西部雙1.8 v
4.單挑 -30
5.人一世 不死鳥主2.18 x 飛腳客 1.8 v 阿特晉 2.4 x
6.被層殺 不死鳥W 2.05 X 北海3.5B 2.45 X 北狗W 2.7 V
7.寶高 西部客其他50 x 阿特3:3 34 x 北狗-1 4.9 x
8.なつめみお 迪亞文迪入波3.9 X 北九平1.84 V
9.賭波馬 流浪 11.5b 2.05 x 12.5b 2.5 x 14.5b 4.35 X
10.烽煙 德島0:4 50 0:5 125 客其他 80 x9曬
11.奧總 -30
12.長井 北海1.5/2B 2.8 v半 德島-1 3.95 x
13.福逸 西部半1.5B 2.33 x 北海主-1 2.45 x 臭腳客-1 3.35 x

好撚老土....又係得我輸

出2注唔洗當-30咩

個rule最低2注
25場以上最多3注
出2注係可以唔洗減多10既

我輸撚到一餐都冇錢食

1730再部署啦

pr

岩岩食完飯對完答案
又考0分

而家訓陣先 激氣

Same

又角細 屌佢老

賭左咩
點解啲人話你贏

點解會咁

八卦 賀賢 快操 沙田 全天候 31.5 27.0 26.1 (1.24.6) (潘明輝)

得賞 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.8 (28.8) (史卓豐)

軍炮 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.1 28.1 (57.2) (史卓豐)

寶得住 葉楚航 快操 沙田 全天候 31.2 25.5 (56.7) (田泰安)

得勝駒 韋達 快操 沙田 全天候 30.2 26.3 (56.5) (周俊樂)

老表醒 葉楚航 快操 沙田 全天候 34.1 28.5 (1.02.6) (史卓豐)

超能力 韋達 快操 沙田 全天候 30.3 26.0 (56.3) (田泰安)

合夥年代 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 27.7 25.8 (53.5) (田泰安) 仍然贏

翠湖飛鷹 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 31.2 26.1 (57.3) (田泰安)

求下你快啲開季

本身度咗蒙特雷角大... 點知馬會唔開角
轉咗去賭美國佬
角大又含

To囧:
哈馬比半客 3.75
天狼星半主 2.2

今日出乜

@貓
皇天 條撚屌又埋位

同路 準備+59.5

含左啦 我拿

10:06 讓牙半1.6 幾 半都收唔返 勁撚到
仆街死

曾經係肥鬼既契仔

我輸晒喇

好爽 琴日一注冇賭 又大勝

天狼星半場之鬼嚟，剩係識踢上半場，哈馬比對手係on9平，正常都去買哈馬比

To囧
星期一 1 單1.9
星期一 1 半和 2.42

郭子豪比你睇透曬 今次gel撚硬

史狗下季少唔少13 d馬，係要爭取下其他欄主支持

希望01:45果陣唔使問候郭子豪全家

跟你，等cash

個list月冇蘭囝冇沙穗
難道佢地唔洗食飯？

點會吖 呢2隊半場之鬼 準備數錢啦

你gel得好大力吓

格流角大 你地扮訓叫唔醒冇計

1730 快

封鎖原因：日日聲稱輸 但場場都紅字時間＋快

留意到你每日都係呢句，仲要都係紅字

點解呢到啲人輸錢唔肉赤咁

因為佢地根本冇賭，或者賭左10蚊

賢達啦

我你奧 早上和解左
一齊總辭

直頭無限錢
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場
輸撚完又下場

奧總下午茶拎飛未

但係總辭又有咩用？
係咪要任馬會開哂堆派錢波我地都唔買？

唔賭點贏番
返工做對沖

而家堆假波有咩認受性？
我地應承派係時候要反思係咪繼續endorse呢個假球聯

屌你on9 ?
而家拎飛係拎午餐呀
1415再問啦

有d酒樓可以拎定

uccu la

有冇認受性佢都係照開盤
咁點解唔留低繼續賭拎資源？

奧總點會去酒樓
米癲拉

你確定你拎緊資源

因為瑞超開始連對你都有少少反感

我日日去馬會差電

奧總上咗去馬場啲中餐館嘆茶

我從良了

電費都幾貴

你做雞？

今個月做冷氣軍師交成2k電費 dllm

做鴨

你老友去左邊

係咪昨晚角大X到jump左

彩英做雞都冇人叫

我老婆唔會做雞

對於多名應承派賭徒仍然未決定去留，馬會首席公關施覓腸表示，無論甚麼黨派都應集中精力於刨球，不要因看法不同而浪費刨球時間。

時間紅字快派主席Yurab希望，賭徒不要盲目杯葛，盲目杯葛只是開Post操作，相信很多賭徒的初衷都是想贏得金錢，既然馬Po常委會已經做了決定，就應該好好利用以下一季時間，發揮賭徒的角色，反映心水。

盤路黨榮譽主席阿錯表示，不明白為何要杯葛馬會，亦找不到杯葛的理據，歡迎應承派賭徒重回馬會。

馬PO不再是我認識的那個馬PO了

馬會首席公關施覓腸
勁似鬼佬啲中文名

去廁所屙篤尿照下自己啦
你老婆? 你老婆係隻左手咋
你有撚能力娶老婆咩 成鳩日係度FF
除左識貼呢D豬西圖,
話呢個我老婆果個我老婆之外重識做咩
快撚D對住張圖黎打飛機啦

幾時先9月? 我頂唔住了

呢個名真係好撚癲

施覓腸

你認識的馬po是怎樣的

飲茶未

七色蛇元朗午餐有冇推介

你贏好撚多 ?
今日咁活躍

Mitchell Zemen
型撚到

贏輸 生活都係要過

中肯

魯賓遜，睇通睇透

我輸埋生活

巴黎反cup頂番格流果3格閪波

勝 在 有 方

你快樂過生活....我拼命去生存

一日未入棺都未定勝負

哂時間刨完仲要輸錢
未聽過有人咁ON9

但都係會刨下去

唔知點解輸錢想離開個個都挽留

你自己犯賤咪算
係要水埋人地賭埋一份
呢d咪陷家鏟中既陷家鏟

我認識的馬PO是會有標題馬的

紅字名一律當PR處理
完全封鎖 88

而家咪有 你潘盲閪

福頭踢爆 全撚部紅字都係鬼

經過一輪我地講之後呢，呢啲聲音少左喇

PR呢次水洗都唔清

貼新聞
紅字快
全部紅名人 邊有咁巧合

拿XXXX

yurab
奧贏爾
拿xxxx
pr腸

講都冇人信

奧總被清算

階級鬥爭

小栗有以(8仔)

無所遁影啦
男人老狗用咩紅字
原來係相認方式黎
我屌柒你

好日唔上水，一上水就做PR
點洗底

又話咩大和解

原來又做9我

好啦88

午餐未

怪錯左囧狗 佢真心鐘意賭波

我
洗

仲難聽過比人叫做PR

下午茶未

奧總

點先可以洗脫PR

去飲茶再講

邊間
快

怎能樣

8仔你都係紅字

我真心鐘意馬會

痴線
有乜鐘唔鐘意
賭球同股票一樣只係投資工具既一種

下午茶拎飛未

早餐都未食

幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦

我係馬會既投資工具

講得好
賭球真係被污名化

下 邊條仆街帶風向屈我

節食

我醒唔起你紅字代表之一
係我錯

真

講咁耐
1730 點部署

決裂番

我退出
係我阿錯，有QUOTA會改名做紅字反省自己

留意到紅字會員輸打贏要既比率幾高

你=呀榮 賭波馬=喬正初

名一紅，腦便

今日D球幾撚垃圾下

屌
賭球賭馬你都起碼睇到d 畜牲係度郁

賭股票牛熊淨係d 數字跳下跳下

咁同賭埋d 濕尻twitter 波有咩分別

我平時都係睇開365張圖
見到危險進攻已經覺得會入

名一藍，帳便殘

特別係對家

最正港姐冠軍之一
比香港人逼走左

你又發咩癲

買左個隊封親盤都冇事發生
對家就係咁入

又點...有波架wor
呀錯一定岩

屌你 旺角道天橋大把啦

狗都不屌

星期日遮打花園好多啦

屌你個西貼賓賓

馬po 手腳終於口徑一致

特此嗚謝福頭

其犧牲自我團結馬po 精神值得加許

痴撚線

其實1730 到加陣仲未有人討論係發生乜野事
1730 點部署

我福同你請安
你又話人痴撚線

不留遺憾注

鳳凰仔?

福 雷兜都鍾意

我寶食下午茶未

其實係咪咁多賢達 日夜都係咁討論

午餐食左個飯 飽撚到

陳小春隨時撚狗都得
買大小感覺良好d

岩岩忍唔住幫襯左金拱門
十八雞 飽到on9

Rich

又一隻

一邊無左playoff打 一邊就穩有第3
盤就真係好難諗

金拱門都rich

睇山雞會唔會爭第二 playoff 打小場

原來又係得我輸

dllm semedo 又黎

盤路黨榮譽主席阿錯表示，不明白為何要杯葛馬會，亦找不到杯葛的理據，歡迎應承派賭徒重回馬會

勁似保皇狗口吻

x撚哂，點搞啊

訓醒好撚頭暈

十年前嘅一場處女馬賽

金拱門

一隻世界馬王
另一隻生左隻馬后

神啊 原諒我

兩球球差
如果有心搶今場都要殺最少兩球

達拉斯 X左注

10:06 半都收唔返 屌老木

無買到1006
1730呢啲時間太靚 一定會賭
澳職吸引之處係晏就時間

原來仲有牙當係紅字

我福不嬲幪頭入閘

真 齊X

福
被動效果
自帶頭罩

啲球咁點綠

蒙古超級聯賽

巴士阿叔

呢度啲人兇狠到

個阿叔比我屌
佢就真你巴士啊叔
嘈撚住我訓覺

見到雷莊兜真係笑死我
牙福

仲以為消失點會跑宇宙賞
原來唔跑
攪到呢場op出8隻馬有5隻地方跑
水準屎到

你有壓力 我有壓力

你都未見過呢度啲人輸馬失控

好能得閒？

奧總食甜品未

個個賽日都見到賭波馬失控屌潘頓

金西正餐廳老闆

當家猴王 潘頓 約翰摩亞

d人 on9 大大聲播歌播片
好撚劣

莫雷拉梗頸五

我今朝輸晒,點搞

屌得好

係就好

9月5日 我拿

1730 你自然識搞 我無謂多事

做 盛行

開新save

雖然大家成日針 但我相信9月5號大家都會歸位

廢話

你買咩

8月16係咪過住癮先

洗唔洗摷番安采果日啲post?
必sir

戒賭波馬 唯一出路

金西正係boss....

咪玩 佢地1730就埋位了

從今天起，落實三不問政策

不問點部署
不問買左咩
不問食什麼

食什麼真係on9先會問

呢條政策捱唔捱到60秒？

有排未夠鐘

摷啦

1730如何部署

會對所有遺反者採取最嚴厲執行手法
完全封鎖

有冇必要搜羅番上季失控馬top5
安采一定有份先，仲有邊幾隻係大迴響
認真問，希望大家客觀啲

拿石頭砸自己的腳

駁吾刀

9月5號 全體手足齊勝利 吉利大勝 知道必勝!

當家猴王
最合拍
開心好玩
希威森慢放第一win
乜撚野橋軍／幸福老x

笑能4

真PR

唔賭既人 輸過程輸情緒
至少輸兩範

討論點輸你GPA真係爆4

嘩覓腸你真係識氹人㗎啫

我DEAN LIST左幾年

開心好玩一定有

堅決反對 後果自負 馬會的詭計是不會等逞

合夥年代第三睇到眼都突
明明合夥系啲馬出嚟係搞笑

9月5號 開學日!
睡眠大學!

剩係周狗都一大堆
應放不放
不應放走去放

喂我福
野食討論都唔比牙?

開心好玩 - 失控到拿蛇整GIF，紅到上腎仔FB
呢個肯定夠上TOP3失控列表

安采都有份，太多人大賭塞車輸到含家產

發覺有批人開始分化賭仔同馬會既感情

嬴多多果度係咩事啊....

安采即係邊場 0印象

安采 乜野下隻明月千里
初出場馬 X到傻

乜撚野塞車備望 蘇兆輝特登留多日騎埋佢劍指打毗件衫好鬥心 大摩最後一季想贏大賽都無保留架啦

貓仔，我地一路走來 始終如一

堅定不移比馬會撚

奧總講嘢單單打打
留意到得一個會員日日問人哋食什麼

我衣食父母就係馬會 供養返佢有咩問題\
人人都受過馬會恩惠

細個踢賽馬會暑期訓練班 拎佢啲基金買boot
仲有身體檢查都係去馬會既健康院

不要問馬會能給你多少
倒不如問你能給馬會多少

錢就擺左係到 有能力既人自然可以拎走

佢兩個成日互jer

安采贏多多當家猴王一定有top 5

含家產傳奇

我通常只見到奧總單方面屌柒某金姓會員

馬會憑自己本事拎番黎

THIS

贏多多果度點解會咁既...

金sir

安采個場有兩隻啦 仲有隻等谷草

安采真係集合得太撚多條件

賽績派 - 後上有追勢 賽績全部有根據
陰謀論派 - 大摩無保安, 傳奇專登為隻馬留多日, 爭分跑打比
落飛派
晨操派 - 個口鬆左好多，走勢又順
追數派 - 塞車輸大左再出追數輸到含家產傷鳩埋

屌佢老母臭閪一講電話大大聲嗌出黎
我兩獲做撚左吳幸美咁樣彈醒
點唔屌柒佢

是其是 非其非

呢場牙七（睇書要靜）都失咗控
詳情可以問返蔚藍海角

金西正

有時d馬係睇唔到架啦

留返谷草

我錯囉
洗唔洗賠返條命比你呀

係我無限放大啫
唔關其他人事，而家主要講大船沉果啲

我同蔚B三年老4來

果場馬睇十次都唔會明傳奇做乜柒會塞
睇下人地潘頓隻時時有餘點跑
ON撚9

等谷草先

贏多多

Donnacha O’Brien reports his star filly Fancy Blue to be "in great shape" following her victory in the Nassau Stakes at Goodwood.

Speaking after saddling a winner at Gowran Park on Wednesday, O’Brien said: “Fancy Blue is in great shape and still being aimed at Irish Champions Weekend. It will be either there or France, which is the same weekend.”

我都輸撚埋條命 想賠都冇得賠
搵king power horse racing co ltd賠

孖寶兄弟又係初出之後追到包哂頭

我同牙七你一年都冇

安采
開心好玩
贏多多
當家猴王
最合拍
興爾

仲有冇更多提名

巴西傳奇:我同馬主好FD架
跟住落場鳩跑

落飛派 晨操派 top2尾機派別

Tatical remains on course to test his powers at Group One level in the Prix Morny at Deauville on Sunday week

John Warren, the Queen’s racing manager, said: “Tactical did a nice piece of work this morning and is on course for the Prix Morny on August 23, which has been his target since winning the July Stakes.”

馬po我覺得兩樣最撚好笑
等谷草買同埋咩少出聲就係賭神

紅寶好似易食啲

紅旺都供幾次俾佢啦

少出聲就係賭神邊個講先

我地邊日一週年紀念

悅驫唔知有無人失控
但有個馬評家就失哂控

梗係啦留係愛爾蘭點夠打，佢老豆又準備馬海戰術

廢風

我呀，洗唔洗賠番條命比你地呀

On9 牙街一隻都無？
仙履奇遇同怡昌飛駒

真心唔知
好似係我講阿凡達嗰日開始識你

仙履奇遇咩事？感覺不入圍

唔怪得烽蛇呢排好似少左出聲

好似係
阿凡達真係笑到gap gap聲

馬PO無乜人買牙街，佢越閪越好

何良得番30隻

我發覺烽煙其實好撚燈

主要係牙街D馬無倍率，超買嚴重
馬PO無乜人會中大伏

怡昌失控程度未到top 5 level
手足們似恥笑多過失控
仙履狗遇我都唔知

比賭馬系GPA拎4既Jer死
仲點出聲

我想既？

#550

從化閘又冇人討論

唔記得邊個貼方蛇張圖出來
應該俾料菁年財駿

小大腸算唔算

行行企企慢跑有乜好討論

小大腸邊場？

運時來

真係一野篤中個笑點
張相本身都好撚好笑

最尾輸撚埋比dodo 果場

屌 我嗰場精選咗佢 轟咗win

失控榜其實嘉喜旺第4果場有權一爭
睇你單人失控CARRY

全熱門第二嗰場啦 入直路前都以為佢贏硬

笑到仆街 單人失控carry

屌火車屌咗幾日

幾時送埋何良上山

唔係聚才果場？

Combine埋至尊高陞

今季啦
差唔多了

婆娘仆街死啦 3季唔達標算撚數

諗諗吓嘉喜旺應該要上榜
因為呢隻馬我哋仲係叫緊你單殿

聚才果場預左佢輸啦，頂磅外檔才系仲要打team

咁放潘頓上去算啦

木火同明俾條老仆街陰左次，之後都唔敢掂

直接散倉啦屌

馬PO有啲花名其實好好笑又好match
要不是嘉喜旺跑第四然後佢個名有"冠軍"呢個字都唔會改佢做單殿
仲有之前人一世大家話佢二世祖叫佢做人二世

美聯代理A.Cole好撚正呀我屌你母親

唔知有無床單開

好似係我貼

我9up姐 唔關菁年財駿事應我

好正
痴Q線

應該

邊睇樓邊試騎樓ok?

以為踢波個個....

試下個欄杆會唔會推推下車冧咗

你平時做完工程
係咪都係咁試開

Intern

羨慕

係1000米起步點留下鳩毛

@烽煙

佢巨中波強....

今日盒飯好食不

今早一早定個價買282,結果太低入唔到

佢中一次就唔使好似我哋咁日日左度右度

時時精綵場金盃有冇人失控？

時間話咁快就黎到1629

牙人因為之前未甩p所以我叫佢一世p
冇w

街邊飯盒好食得去邊

人二世
戒牙人

馬po多社會賢達

而家一見到牙人個腦就不知名冒出"寡人笑撚左.jpg"出來

應該無乜
最多係跪拜下凄良佬
太熱無人會買，又唔算多粉

咁又係
食一次兩次咪扔
自己舒服完又無手尾跟 爽

今年紅寶照計都強陣
不過應該稍微易過喺愛爾蘭對Magical

今早等了半晝先忍痛斬撚曬d 倉

講花名最慘肯定係我
無啦啦變左光頭佬

戒牙人
半澤

你唔係食女同事果盒咩

我同事白頭佬果場怒汁3萬

你自己話甩毛既

全部勝賢

唔覺你慘喎
你成日仲好開心咁自嘲

其實個名來源係點
一直都唔知

淨係尋日 都話幫口試下

你有無請返佢食少少野
叫佢幫下口

奧當路雲無正選點賭

真

痴撚線 我唔係d咁既人

牙貓淫到。。。

我記得有張相影老馬迷，又覓腸又烽煙
光頭嗰位就係阿福

講失控我提議新力寶夢幻人生，必蛇失控到

新力寶福逸bb

其實唔駛太驚人踩人

點幫口.....
唔係話全套咩

寶高囉=.=
無啦啦話我係馬可思
跟住就變左冇頭髮

應該再有啲典故?
好似唔係咁簡單

喺office pantry幫口
上佢屋企先全套

哦咁你熟啲啦

Bogo成撚日9up

你之後自認馬克思諗住平反
不過失敗咗

保存實力賭波算

馬克思...

原來又係牙寶搞事

你似做開....

@貓 點睇...
又一個同意婚前性行為

但馬克思係福蛇自己寫

婚前冇性行為點撚樣結婚啊兄弟

佢信耶蘇

耶能都要吊西的

我老死牙貓係堅守婚前沒性行為

唔知而家有冇轉想法

拒絕婚前性行為❌

拒絕婚前性行為❌

即是贊成？

有冇人拒絕婚後性行為
呢D野應該婚前做

係咪當驗身心態..
但婚後是咪完全不行房?

咁重口味

性行為，不可一，不可再

一係結婚嗰陣當眾做囉

我JYP飯

你都痴得幾勻循

不贊成

Daddy 好撚尾機

性沉溺，性上癮果D 真係同吸毒無分別

players
1.囧
2.蘭仔 哈馬比半客 3.75 天狼星半主 2.2
3.阿錯 噴精單 1.9 噴精半和 2.42
4.單挑
5.人一世
6.被層殺
7.寶高
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井 噴精5球 7.5 天狼星1.5/2B 2.92
13.福逸

係咪漏左好多 番工之後冇理過

癲到

一野捉到呢到唔少人婚前有性行為
福 當 囧

鳳凰
0:4 40
0:5 80
客其他 40

爸爸真係好型

2注

想跟real &

鳳凰
0:4 40
0:5 80

山雞上盤1.86
達域拿入波2.57

@貓
我大笑左... 牙福真係好有趣

呢度應該得你冇 (2020年)

我都大笑左
點會無你名

鳳凰都燈

係 純漯之子
婚前性行為 不了

我都冇性沉溺/性上癮

齊中啦屌

你只係2020年冇...你一早破左功

原來當咁仁..
又被騙了 我真單純

撐

冇馬賭我連性慾都冇

咁816賭完係咪要去叫雞

當囝點唔仁 痴線

解放

新加坡得畜牲

戒咗賭

烽煙慘啦
唔駛去韓國跑
今年取消左韓國盃同短途錦標

其實都係
佢好熱衷於討論某幾個話題

烽煙睇來又要跑香港盃

沿

橫掂都係，不如縮落1200

縮程賺級數

你只需要答我
賭定唔賭

不賭

賭左下季買波輸波 買馬輸馬ok?

克蘭芝一哩賽日 - 宣佈出賽馬匹名單

波利做到咁撚絕

咁牙貓個處子之身仲喺度？

光頭仔大獲

尾場有隻老實人

好 應承你
星期日要陪老婆

人哋放眼杜拜
韓乜嘢國
你當我烽係咩

呢條友會陪老婆
唔係呀

應承你=口號confirmed

快意恩仇個名幾型

唔陪老婆係牙囧同七人車
牙福連腳趾都奶
梗係老婆大哂

True
金蛇中肯

豹子頭去到泡菜影都無

榮耀之光當榮進之光買

老苗講話去
叫佢屌9老苗

老苗先識贏

我烽成日都想踢9老苗㗎啦
日日叫佢晨操又唔俾冷氣佢涼

從化閘真係垃圾黎

我都話似有還無。。。
得我寶知

睇都唔想睇
等下星期啦

諗諗吓我福都好撚橙
又馬克思
又光頭
又奶腳趾
又支那仔

1.on9平主其他 35
2.國際體育會 主其他 80

苦命毒撚比人恰開

Declarations of the PRIX GUILLAUME D'ORNANO - HARAS DU LOGIS SAINT-GERMAIN

Dream Works Christophe Soumillon

Mishriff Lanfranco Dettori

Victor Ludorum Mickael Barzalona

Crossfirehurricane Pierre-Charles Boudot

The Summit Olivier Peslier

你股贏左千萬

5:29 cut左戶口

有腳趾奶點會係毒撚

又係雷西

@囧
山雞半和 2.4

CLS
牙福8月= 不行房
得星期3同日可以同福行房...都癲

條友陽萎架wo 扯唔起的

Wrong po

所以佢點解咁想全季跑馬

都話係圖理哥㗎喇
贏完好畀返匹馬David騎啦

然後星期日晚
牙福食埋飯上來: Singaporeans 全是殺人犯!!!

Declarations of the PRIX GONTAUT-BIRON HONG KONG JOCKEY CLUB

Sottsass TBC

Motamarris Aurelien Lemaitre

Subway Dancer Radek Koplik

Mr Satchmo Eddy Hardouin

Skalleti Pierre-Charles Boudot

Away He Goes Mickael Barzalona

Naida Olivier Peslier

最後果個好似係最侮辱

新加坡都賭 要幾爛賭

計埋澳門新加坡馬拉馬
都可以行房等密啲嘅

David Egan suspended for 4 days

係咪即係破事兒真人版 (eason)
有節日先可以埋牙

奶腳趾同芝麻仔都好冇肉

重中之重

奶腳趾當食鳳爪姐

主要賽事schedule

八月十四日 星期五 愛爾蘭聖烈治預賽/ 皇家馬鞭錦標
八月十五日 星期六 1900 歐洲大賽 / 2035 奧南奴錦標 / 2150 拜倫錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 2115 雅琴錦標/ 2145獲狄嘉錦標/ 2215 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

腐皮差唔多係正皮嘅3倍

想行房得密啲
賭澳洲馬囉

支那仔

st leger幾時

條撚樣屌乜撚野閪
福逸（陽萎）

九月

食鳳爪都叫有嘢落肚吖
奶完腳趾仲餓咗
唔通食腳皮腳指甲呀

我福橙撚到

腳皮正呀喂

又鞭

叫牙福分啲俾你囉

佢平時腳皮公仔面

1c

屌你老母臭閪唔撚再打牌
呃錢到仆街

你都幾燈得

都啱
浸湯食冇咁削胃

我寶做乜鳩

11.5B?

奶腳趾邊忽侮辱

屌 牙冏性狂魔黎

識玩腳一定係由底玩起

佢又贏好多
失控

嗯

福b

2222222

刷到失哂控 冇買又輸

山雞d人

3333

世界級禁屌
但係未入

狗會角球真係好撚準

咁快4C
點入手 = =

你中c big la

中你老豆

光頭冇頭髮都幫人gel頭

單邊角

噴射機9條友防守= =

好煩 為乜姐

最後一場，乜都冇得爭
死守搞笑 ?

呢到d人真係好撚痴線

澳職logic

有冇人同我討論半澤

我

我正今晚吃甚麼

山雞入未呀屌你老母

冇啦，禁屌唔入 比對家入

下又送角

我哼你個光頭呀

達域拿我命令你立即入波

又X

兩隊剩係刷角

屌你老母

又爆

實爆角 fuck

針了拜拜

我烽有料

屌又X

我
下集開始搞帝國航空 好想睇

下半場 爆角reaL79dy

唔好劇透

真係好老土，禁屌唔入對家入

12.5定貪心d 13.5好

我劇透啲咩?
我冇睇小說唔會劇透到

11.5 > 12.5

Fuck Wellington

屌你老母 買左客fg

咁撚老土
落大飛 屌打 炸埋 對家入

人巴發功了

又又又又又又角

屌你老母 山雞
威靈頓 殺人！

唉

買咗咩

Cls 啲角爆到

Probable Runners of The PRIX DU HARAS DE FRESNAY-LE-BUFFARD JACQUES LE MAROIS

Pretreville
Persian King
Circus Maximus
Romanised
Palace Pier
Restiany
Alpine Star

福逸盤

13.5都落飛 大硬

又係我炒日輸

又係我烽日輸

好好睇
藍營一哩最後希望 柏斯

山雞好老土

想賭球 有冇即場水

噴射機每5分鐘送一隻角

買我對家
噴射精

10c-4

又送一隻

我就嚟吐血

嗰五隻係跑嘅都估到用乜騎師

又一隻 好癲

客隊送咗好多隻

11c-3

主先啱

兩隊買重角大

7人車都要賭角

少少地叫下

me

睇黎16號都要skip

挽番

乜撚野波黎

2:0

損人不利己

Ok wor
有咩問題

Boom

on79

山雞炸2隻 輸2:0

LM

邊位師兄賭角細咁撚老土

12c-2

支持下愛隊姐

又係嗰幾個輸 好老土

你又話賭大小

下 咩事3-0

角球大小
不過買左小小半和同埋首名入球

12碼唔比 一傳劏曬

2.5s 又爆 笑死

lm

山雞14號剷自己人

比多2c黎得唔得呀

買中噴射機w嘅人依家真係gel到落地核

又係你條燈西

我正買咗乜

85分鐘3:0都可以反cup嘅話，全隊跳樓死啦

嗰四匹唔駛估都知
Alpine應該繼續用柏士祺啦

食左幾多客飛狗會

有冇賭神

戒啦又x

好撚ON9澳職屌你老母

日本仔啲戲真係浮誇得黎好好睇

角大又輸 好撚老土

13c仲嫌三嫌四

又係我地

唔係爭1隻咁撚黑下話

12.5s 2.5s all boooooomed 屌你老母

13.5b慘死
30山雞停屍

係

原來係你

無啦啦連入凍結比賽 唉

好撚用力

唔撚係你

同晒路

無啦啦3-0，出事啦

13.5 14.5咁點
你老母？

13.5s 14.5s冇爆

真係戒球了

乜撚野戰意 有撚用咩傻閪

你鍾意上嚟攞彩咪比你攞下彩

好撚煩 14.5又輸

屌老母 I quit

挽留

好

其實係半澤先係咁
佢係賣浮誇，浮誇加埋佢緊湊劇情先會咁成功

又到哭喪時間

傻閪

crack on crack on 幾時試閘

又係個幾個輸

12.5大注 計落輸錢

奧總又想激人追數賭大D

佢地咁鐘意賭

咪睇下點

呢度有冇人睇過本書好似叫馬神秘笈

失控

Johnny Murtagh considers both Know It All and Champers Elysees legitimate contenders for the Matron Stakes at Leopardstown next month.

Following an impressive Group Three win at Leopardstown, the Qatar Racing-owned Know It All came close to providing the legendary jockey with his first top-level success as a trainer when narrowly denied by Watch Me in the Prix Rothschild at Deauville on August 2

再大大 一開季即追數

我覓
點睇連連歡樂前景

澳洲真係冇個好人
屌你老木罪犯國家

Charlie Appleby confirmed his hugely impressive Superlative Stakes winner Master Of The Seas on track to contest the National Stakes at the Curragh on September 13, a race he has won for the past two seasons with Quorto and Pinatubo.

兩歲幾勁都已經唔想睇
三歲呀！

呢隻全世界都吼住
田草煞科B1即刻有野睇
一出5倍

Charlie Appleby also confirmed the Prix du Moulin as the next objective for his star colt Pinatubo.

“Pinatubo had a nice little break after the Prix Jean Prat and the plan is to head for the Prix du Moulin. He’s building up his preparation towards that and we’re looking forward to it.

“We’re going back up to the mile with Pinatubo in the Moulin – I’m confident we’ll be okay over that trip, but at the end of the day, it’s the one box he hasn’t ticked as yet.

“We’ve got that challenge first and we’ll make a call after that race whether we come back to seven furlongs again or stick and head for the Breeders’ Cup Mile.”

都話1400讓比space Blues 又估中

其實應該幾岩跑 幻想到留埋沖1段過晒

勉強無幸福

薜恩騎都咁勁 一定超到仆街

有無機G1

馬沙 鷹爪刀

咁佢應該唔跑QEII

睇番上年 circus Maximus 真係好撚勁啲鬥心

我都幻想人地沖一段過曬佢

為佢嘅將來著想

呢到先叫戲碼

「據韋達給我的訊息，馬兒現時進度很好，但為穩陣起見，想給予牠更充足的時間休息。」

「近期『聚才』已積極操練，韋達表示只要季初有合適的賽程，便會部署此馬上陣，希望屆時牠可交回應有水準。」

凱旋門第一場預賽

比返巴度？

肯定啦 艾柏賓一直都係講緊法國 美國
同埋Ascot上斜直路應該唔多啱跑 佢得一段衝刺力

反正都應該冇四歲生涯，冇乜所謂啦

札幌2歲馬女得5隻馬跑

Pinatubo都係求緊一場8f G1幫助提升配種價值啫
唔係嘅話佢宜家即退都得啦

巴度如果騎完聚才之後又傷，才系馬主買兇刺殺佢啦

咁又係，兩歲咁嘅賽績實可以打種

蘭仔睇左醫生未

俾佢燈傷

Mishriff同palace pier跑咁密

草上飛仲有配種

報名姐，唔代表跑

賭波俾蘭仔講完都.............

今日都無gel死

又輸 屌你老木牙山雞
又係我地幾個X

唔係今年退出咗配種行列咩？

你又有份牙。。。
我你必拿 呢4個榜上有名啦
寶炯 角大 命中了

players
1.囧 AIK 3.5B 3.45 國際1.5B 3.6
2.蘭仔 哈馬比半客 3.75 天狼星半主 2.2
3.阿錯 噴精單 1.9 v 噴精半和 2.42 x
4.單挑
5.人一世
6.被層殺
7.寶高
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙 山雞 0:4 40 x 0:5 80 x
11.奧總
12.長井 噴精5球 7.5 x 天狼星1.5/2B 2.92
13.福逸

如果滿樂時啲仔生性
草上飛嘅血統就可以喺父線keep到落去

我以為退左好耐
今年25歲
星期日新潟初出隻馬女搵菜七子騎
老豆係草上飛我撚左

都叫有D野但唔係突出

可能真係似父系 唔多早熟

痴線佬迷日

[勝在有方] 馬季唞暑討論區L

奧總晚餐KO 未

希望係
幾隻新馬大熱跑落去麻麻

又問食飯未

KO 未
冇講過食
唔好屈

Ko左
食緊甜水

成撚日問人食左飯未
係咪有強逼症

晚餐唔食 唔通掃左佢咩

你今日出左野未

正
準備0100睇郭子豪

正叔投資策略？

7人車
遲早你條撚屌俾你老婆知你偷食
到時唔係食飯
食X啦

今晚交功課

都未食

好撚羨慕

啲老野好鍾意一見面問人食左飯未

問下郭超燈仔蘭仔
諾高平佢愛隊

女同事？

正叔有5張野

1001唔撚比賭波

啱 而家d後生多數係問人屌左閪未

即係準備食啦

慘撚過死姐 喂啊哥

痴線 梗係同我的最愛